{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034648",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71941&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 호텔 아리아"
    },
    "text": "2022年9月2日に天安ホテルアリアがグランドオープンしました。 ホテルには駐車場があり、1部屋あたりの駐車可能台数はほとんど25台です。 駐車スペースが満車の場合はバレットサービスを提供します。 ホテルの周辺には湖線斗井駅と天安駅があり、斗井洞グルメ通りは徒歩5分の距離に位置しています。 ソンジョン洞のロッテマートとトゥジョン駅も近くに位置しています。 客室内部にはネットフリックス視聴が可能なTV、無線充電器2台、そしてGTX-3060twが設置されています。 客室は男女同室での宿泊が不可能で、フロントとロビー施設としてはエスプレッソマシン、氷浄水器、電子レンジが完備されています。 また、ショーケースには水と缶飲料が提供され、必要な分だけお持ち帰りいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "天安ホテルアリアのオープン日はいつですか？",
            "answer": "2022年9月2日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場の台数は何台ありますか？",
            "answer": "1部屋あたりの駐車可能台数はほとんど25台です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースが満車の場合はどうなりますか？",
            "answer": "満車の場合はバレットサービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には湖線斗井駅と天安駅があります。"
        },
        {
            "question": "斗井洞グルメ通りはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "斗井洞グルメ通りは徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソンジョン洞のロッテマートとトゥジョン駅はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ソンジョン洞のロッテマートとトゥジョン駅も近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部にはネットフリックス視聴が可能なTV、無線充電器2台、そしてGTX-3060twが設置されています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントとロビー施設には何が完備されていますか？",
            "answer": "フロントとロビー施設にはエスプレッソマシン、氷浄水器、電子レンジが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ショーケースには何が提供されていますか？",
            "answer": "ショーケースには水と缶飲料が提供され、必要な分だけお持ち帰りいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 374
    }
}